升旗易得道 屌柒吳志SAM係 中計撚

完全唔留情面
佢地係咪有仇?

69 612開始有睇 到71都仲正正常常
近排又黎料
呢條友口講自己醒覺
都係行得比正常人慢
奉旨要勇武唔好升級
要人等埋佢進化
好快變返做左膠拖後腳
旨意佢真係聽把撚

相反志豪就正常好多

其實兩隻咪又係大愛支牆頭狗靠黐党台乞食，睇風向厄黃Likes自以為KOL實搵食撚而已！！！

吳志SAM係比民意撚，淺黃友，中立友聽

agger
受眾都唔撚同

點都好 淺黃中立點都要拉埋過黎

有用架, 好多老人都聽佢講, 改變左好多淺藍

可以參考

吳志森係有時過份悲觀
基本上都無乜樂觀既睇法
有好有唔好
太興奮既時候，去睇下佢，令自己冷靜返，效果幾好
情緒低時，就唔好睇佢，你會以為已經世界末日

呢句真

其實有唔同溫層不同程度扯散
先會令政府無法制定針對性既方案進行打壓
所以又唔洗下下屌到甘行

屌死左佢以後就無太后睇嫁啦

升旗易得道就收皮啦
我信左膠好過信私怨撚

同埋佢做頭條輕輕鬆鬆可以導淺藍同中立轉黃
都好過無呀
今次無大台,係集百家之大成
唔認同佢發言既內容,但應該尊重佢發言

同感

呢樣真，巴打
呢條老坑開口埋口話今次改變左佢
點知一到8月左近成日話民意逆轉，講撚到口臭

到頭來佢都係從根底裡無變

最鍾意睇人屌鳩班和理非示弱派

吳志森只係大中華膠 佢都係反共產黨既獨裁

睇下頭條新聞咪知

不過其實香港未來係點 其實係我哋既事 闗十四億人咩事

其實好憎政評社評撚

星期二 係TONY CHOI?

各有各做
不指責不割蓆

佢地點基本上睇風向屌
乜撚人都屌
天倚，陳雲，碌撚，侵，老簫
飯民…………

仲成日話收到風
估計到
一早講過
我地第一個講

TonyChoi條友就算鳩數啦，之前先叫個人落大學區𠝹護士姐姐票，鬼到爆

不推文回覆